[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (594)

Come Back

Up

書包屌你

烏拉圭個隊長打假

日本角小是100%的事

有場12m都係佢miss

日假沒波入好耐

日職係唔係未開波?

東京

大板櫻花入波末

有場12m都係佢miss[/quote
佢射親都失

烏龜有無link

年少輕狂還是錢比較重要

平安渡過最重要

個app壞左？

9527又發功

甲府
東京

26814257 lm

柏雷可唔可以贏

甲府12M

平安過渡,角小真是易能到

U20半細 cashed

上港個陣。。。

甲府GOALLLLLLLLLL
差東京

0C

無波無角

日本果場角大有冇得諗 6.5

Fc東京開到2.5大未

得翻20分鐘點開

希望有奇蹟

7.5s 6.5s

好波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波波

強？

松鼠30

屌天鵝

0:1 差2球！

有咩問題

柏雷cup到抽1個派100

日本

西花射個兩分波ok?

雜種狗松鼠

Lm

有OSCAR 有侯克,
567對面

我

好多神

希望天鵝 神船是但一隊cup比我收返條屍

想不到書包又是不能夠20連

LM

已到

上帝

性伴侶回到上太空，識買了

水手果邊整多粒

水手入多粒

馬會想破產嗎,曼聯冠軍有還有1.4買

烏1-0

ez

架仔0:1

烏烏

烏拉圭U20 1-0 日本U20

水手整多粒啦

烏

架仔

東京入球大未

包神反底

包爺

lm

9527 u20 [black]半細cashed[/black]

包爺反底［sosad]

有點快

15分鐘

書包連中兩口 叻仔

沙岩杯埋啦

水手咁撚廢

角球買乜好

書包正式反底

過關 第一隊入球
3X1 星期三 7 北海道札幌岡薩多 (主) 對 仙台維加泰 (客)
主 @ 1.98
星期三 8 柏雷素爾 (主) 對 FC東京 (客)
客 @ 2.00
星期三 5 新潟天鵝 (主) 對 甲府風林 (客)
客 @ 2.42

水手果場12碼?

沙岩屌你

Goal!

臨尾斷 無運

買左大

上海性伴侶

含撚啦 日本仔反cup派100

烏龜冇角

allin肛so了

跟左書包對家 點知佢反底

烏拉圭9.5C jump

留

上海

上海sp 9.5b 啡格
細硬了

15s 1c

又中

樂視cut左足總盃決賽

日本反cup

烏烏ng

垃圾公司

球證差啲幫江蘇助攻

角半0全10得唔得

已jump

請不要消失希望

0:1

上海秒輸

屌你咩上海

Sp

2c

上港後防派膠 屌

見到兩隊支那仔 skip了

3.5 入球大 差三粒

支那假波

...

肛so輕撚鬆

烏龜FAKE GOAL

浪射

Sp贊比亞式反cup

希望可以

咁都仲有人信性伴侶

不了

日本仔刷呀

3c

今次仆街了 江蘇學濟州踢養生

支那波

日本仔廢到

5.5s 4.5b

真係等死 拍av啦翻去

係澳門用唔到apps買

大日木帝國入未

日本咁都入唔到

停曬

門前向上頂波

要10個

提子入多粒plz

日本仔咁都唔入

咁大個龍頂番埋人到

屌日本仔 食屎啦翻去拍av啦垃圾

4c

痴撚線烏龜鐵血防守

江蘇萬歲

架仔好勁,日本NG

差太遠

日本仔食屎狗黎

日本輸多球試下

上海上港！

咖似cup到

日本仔慢慢刷啦 最尾先刷多個角算啦 刷咁多角做乜

已經成功轉戰馬壇

用網頁買左日本仔小角6.5

日本都學人踢波 廢撚到

Chuck公

支持

江蘇屌打

痴線江蘇竟然咁輕鬆

收嗲華

我的選擇是廢青杯的6.5角小

冇買到連贏 連贏派340幾蚊

收皮華

事後你up乜撚都得啦

江蘇準備456性伴侶

SP落後都唔刷角,咩意思

肯定又是買了六位數字

架仔係咪唔撚想贏，有位死都唔出

事後都要中至得架 下場早少少岀

ok

我打死都唔撚信上海上港出咁嘅陣都CUP唔撚到
加加埋埋買撚左成千都有

封盤?

上海要cup了

就睇下你第幾場先出

1:1？

黑哨

上港12m

笑了,oscar冇得射12m

走線都輸你死柒左佢好過啦上港

收皮華幾時死？

烏拉圭比人禁住屌
買烏拉圭next goal先

1:1

上海上港 1-1 江蘇蘇寧

馬會無封盤?

日本美欺呢

咁都救唔到

Hulk 1:1

岩岩吹左12碼,馬會都無封主客和既

買左葡萄牙 大波
日本1.5/2 大

一場都無......

1:1. 仲差兩球

封左

上半CUP撚埋佢呀
侯克!!

俾提子害死

日本追和先喇

烏龜有下體係唔同d

睇緊

靠12碼才入球的垃圾廢青

上半CUP埋佢!!
全陣既上海上港!!!
整多一球

Bomm小角

SP那群支那豬很愛送角

留意下，啲飛數同英撚1:1果場差唔多

我就唔信半0全10,ALL IN 9.5細補返飛先.

日本仔多角

日本刷多角

性伴侶半場cup

上次場 亞冠 艾亞恩出事
今日宇宙重心 曼聯冠軍追數

上海上港!!上半場比多球!!!!!!!
你贏左呢場 下場就可以鳩踢啦!!!!!

看到今天街邊掃地的阿婆也在討論買多少曼聯的冠軍

好 支持

SP的角大真是太輕易了
4C

聽日香港可能少左好多啊姐啊婆係街

上海上港!!!CUP!!!!!

日本帝國入未

烏拉圭送錢咁送

Goal!!!!!

上港5C

都到海之戀那裡排隊了

收到風 上港四大才子每人最少一粒

真是易能到

4場試下1號

要快撚D!!

刷c呀

仲話乜乜柒柒球星 , 快撚d入波啦

當年侯克都幫小弟贏唔少錢!
呢球12m又係佢入!!
但係唔夠 佢要入多1粒!

我驚佢下半場放鬆手腳

要1不如要7同10仲好

cup都未cup!!!

R4 3>1,6,7,9,10,11

1p la

2:1!

SP2:1

上海上港 2-1 江蘇蘇寧

整多一球!!!

驚佢放唔到

斷提子

像是紙板一樣的支那狗

歐洲佢最多咪用硬爆

架仔係咪唔扭唔識踢波下下死扭爛扭但又扭唔過

你咁買好似都要輸

搏一搏四重彩嘛

個半主汁翻黎

架仔7.5s頂住

烏拉圭U20 2-0 日本U20

呢場太熱

唉屌 垃圾架仔

屌你老母 咁樣爆我個無入球

完場閃左一閃
入多粒 2:0 8c ft

2：0架仔
好波

8C 完

烏拉圭goal

分球比提子啦

1:1 6c ft 下盤

四重彩梗係搏冷腳架喇

1more sp

包sir突然反手令me措手不及

我意思呢場全部熱野 無乜肉食

上海上港!!
入多一球!!
唔好逼死手足!!!總數買撚左4位數!!
同埋朋友個d都差唔撚多5位!!

咩環境

留了

3.5s都爆撚硬了
輸緊一注

頭先連開7口閒

獨立屋櫻花win
上海3.5大差一球

有陣未？真係出廢蘭尼？

今鋪要開莊!!!!!!!!!!!

一個鐘夠了 同上次同樣位置影

手足們加油 我上房休息 用電腦買球一齊屌

推左幾多口 邊間 睇下我黎唔黎搵你

場波踢撚左45分鐘你就搞撚掂..
7口閒真係癲撚到..D運都黎撚埋喎

屠完狗會想屠埋何生

銀河唯一的秘密

又要冇wifi啦 食野先 再講

Btw 上海快入多粒

巧勁

成隊葡萄牙踢到無黎精神咁

今晚上海上港贏到錢!
即刻去銀河屠下班鬼佬!!

銀河關鬼佬咩事

全撚部都鬼佬黎
入去屠佢班友

當蛇贏到俘虜既時候就關事。

上海刷角啦

6c

Oscar請入波

HULK D啪啪聲遠射

角呢

Hulk cashed

快手入多球!

書包已經如日方中
連中10幾口 狗會差d俾佢打爆左

4.5s

又停角 屌

快D3:1啦屌你!!

試下情趣

Oscar

-5c

SP角細的話
我連炒7場角球

12M?

屌停撚晒角

3.5/4 碧？

搞掂 9.8倍獨贏

Oscar😾😾

手足們買左未

角球咩事

買角輸左三分一糧

岩岩Fox Sports斷線 馬會數緊角

跟我買馬啦

Sp試下比多球

角球是魔鬼
跟阿婆買曼聯冠軍吧

下盤穩cashed

1.4倍好吸引

開角呀屌屌屌

水

入未呀

Oscar入波未

曼聯冠軍

買100萬也是能有40萬的

岩岩冇跟情趣？

狗會很驚開9.5B

快連c雅

9.5B 2.33上啊

8c

-4c呀

3c呀呀

10.5B 1.85也是送錢的

我愛連c

10.5 2.02

-3c

11.5@3.7

有多小買多小

1more goal sp

性伴侶快屌多一粒

性伴侶

刷c

跪求三屍

主隊入多球啦

主隊

買左3.5細 半3頂到依家仲未爆

比多粒呢

9.5的B最後上樓門重現

停曬角

9C了,爽能到

九屍

唔好講 會小氣

主隊快撚啲入多粒

刷屍刷屍

比多2c

開個41比我

未買又刷

應該好快2:2.......

主隊比多球

sp快31!

比多兩c

燈高你幾時收皮 想笑死人咩

中國人 刷起來

拾c

10C 馬會又送錢了

1c ko!

-1c

-1 再收一注超高水

R6 369

下盤輕撚鬆

候克個屎忽大到

比多1c

-2c 開11.5 俾我
我愛連c雅

拿拿林俾多隻角

11.5的角球大也是送錢給賭子的

上海入多粒PLZ

主入多粒!

性伴侶入多球

六場試下琪麟

11.5大

拿拿林俾多1c

我要一粒角

Im

Oscar潛左水？

Oscar 入唔到了
不過都照屌吧

86'有一粒!

10.5b達陣

能夠難點輸錢嗎
11C又CASHED了

快啲入多粒啦

11c goal

11c cashed

先食10.5@ 2.6

入多球啦求你

集氣 俾多角

浸完spa 10.5大cashed

最後一角 比埋啦

看著那些支那畜沒腦的送角真是笑死

快d3:1啦

47到6c 停到70分鐘

係咁燒味

比角未...

我都想派呀

又中2.9p
有冇人跟架姐

加油

11.5角大 比我收一注啦...

369收返本

快絕殺3:1啦屌你老母!

Gg

連中兩場高水 冇人理88

3.1w買唔切
FUCK

完場？

洗唔洗咁旺

完撚左了

11.5大...

俾多角 求下你

比隻2zip撚住

輸半

岩岩先中完情趣 呢家再中高水p
都冇人理 仲想益下大家。。。

跟

No goal cashed

半3全3

弱智仔又認叻

慘得過我事前仲要高水
咁叻你岀囉 好心岀比你仲串柒柒

去緊買5千曼聯贏 求屌醒

輸左就醒

買角大

你有信心 怕咩買

王者

曼聯點買好

入球細

預感2:1

冠軍

收皮爺
40蚊扮大戶 gel 頭 反手
派錢走數
仲有傻仔信你

哩個最大獲 話中會派最後唔派

想轉移話題？我呢家就係不停中
我係走數又點？我帶到大家贏啵

全post一人一百就信大戶

收皮啦 我屌你老母走數華

隻老鼠咪撚理

明明就好心幫你地贏錢
成班仲扮聖人

其實做咩要刪左金額佢？

唔想比你知我點分配注碼
Btw好聲好氣岀比你地仲要中曬都要串嘴點幫你地
我旺緊想幫下你地都唔識揾錢

驚D咩

原來包包破左11連

驚俾人笑10元注

有自己理由 有時有d特別大注同無乜信心唔想拎黎比較

就算10蚊都不停贏呀柒頭
岀咁多場馬都中 仲要高水
見咁旺先幫下你地

華哥

6184 24-05-2017
22:16 跑馬地
星期三 連贏 7 場 4 綫路神駒 拖 1 魔連奴 +
2 最驫 + 9 合作愉快 $30

$90.00 $421.50

goal

老鼠過住啦
你反手同派錢走數仲唔夠仆街？

入左場？

我串就串硬
不過我唔係收錢唔係乜
就咁岀曬比你地 仲要中。
都唔使你地講唔該，就不停嘈

你派完錢咪無人反你

走數狗食撚屎啦收皮華

洗撚你幫咩弱智狗
贏一百幾十周街吠🤣
幫你出memo通知全連登好冇

你覺得自己串咋。。。
其他人覺得你煩 賤 On99
好慘 中波都冇朋友😭😭🤣

記得我岀乜幫我通知曬喎 我都想多d人贏

未見過人中波都俾人jer咁耐=.=
慘 格衰幾準都冇用 係真架🤓
過主啦你

面皮厚過腳皮

華狗比人撚極都唔走

格衰就緊 不過關你叉事

笑4我啦收嗲=.=
弱智輝都有朋友，你無。。。

我中意撚你 吹牙弱智狗🤣

邊個撚邊個都未清楚？

2p

得你唔清楚

7sir都買馬

事後我都識貼喇 收皮華

阿積士回飛

賽馬台

我事前喎柒頭
冇眼睇 柒到你咁

唉 痴撚線 2個禮拜 20k-3k 真係想喊

慘

跟收皮華搵食喇

莫雷拉食屎啦

梁家俊食屎啦

屌呀買place 跑第4
買角球就差1粒

撐你呀豬豬

老老柒柒睇好ajax盤

Mu

利申 買唔撚到

中幾場當自己大蛇咁，
靠乜？靠運wor，同狗會度大嗌d阿叔有咩分別

聽朝買閪拉對家

用web買

阿積士

100的波唔洗講，訓醒即刻去收錢

有冇人買莫迪-1

其實我覺得應該和波,,,但諗諗下又應該曼嬴一粒

曼聯 上盤

買客勝

全年重心 曼聯

史卓加斯特半細

對左

超聯踢乙組啵

屌你老母

阿積士fg好冇

好

唔好

莫迪 X 史卓加斯特
細波2X1

咁唔好

點解

繼續燈

大家一齊跟我講 收嗲華

史基特3.5s

個中位數咁高 買細超正

無同路?

莫迪細波

半細都正

其實收皮華都幾可悲，次次po飛冇人理，跟住又要自己quote返張飛博存在感

馬會開得1.7x半細會通常都開大

有冇莫迪-1 同路

9527 挪盃半細cashed

49000
係有料既洗撚留力咩

不賭挪盃便是贏

入波未

有無link?

奇蹟mu

屌 想飛返香港買

直插mu-1

再燈多你一次

又飛

桑恩達 開個半客比我

🐒格快撚d入

新人留名

莫迪入波未

三粒啦喎ching

莫迪唔識踢波？

桑恩達 冇時間啦 攻返粒先啦

史卓細波頂撚住!

魚拉突咁多傷兵阿積士居然4倍 買和穩陣

莫迪同桑恩達入啦

桑恩達 高幾班 攻門都冇咩 昆錢波

半大已死⋯

咁多挪威杯係開呢4場我諗都係下盤多

唔好00就OK

挪超打挪乙都贏唔撚到 真係食得屎

最好拿拿聲入爆佢

3埸都半和 仆街 桑恩達攻呀 唔撚要半和 一係你就輸埋佢

場歐霸好難買

史卓加斯特細波好危

巴打我同你同路wor

計埋馬會冇開既接近全下盤

屌 差勞福斯大

半細又收錢

希望頂得住

2:1

屌啦星

睇黎冇手足知呢張飛咩事，果陣高登好轟動

半場3粒

want g

屌你桑恩達

跳樓死

莫迪同桑恩達

兩場半細chased

Cashed

史卓.....我屌你牙
細波.... 好想反手gel

ALL IN左半客 又炒 閪黑收手算 哩個月 只係正數1K5 輸返2K比狗會 買咩輸咩 仆佢個街

莫迪下半場快手入兩粒先

莫迪半細

1.4曼冠軍穩如太山

太山

嬲呀

今日負數500 唔想賭住 冇乜波易賭

星期六可以有咩波賭

果陣莫迪讓半一輸波，有個男人跳樓渣住呢張飛

200蚊

屌你老母 夜媽媽叫番工 你老母咩

悶撚到呢

莫迪肯入未

26揚挪威波暫時得4場0：0
我就買左期中兩埸大波三串一

搞乜

1：0

10

On9

又爆一埸 莫迪隊野真係痴線

笑死,4隊超有3隊贏唔到

全力支持我曼冠軍1.4
忍唔住要推介呢場好波

曼聯留力左咁耐都係等呢場
無論人腳，教練都勁過對手
唯一擔心既係和波殺哂賭仔
加時先黎拎冠
所以冠軍1.4最值得投資

最後召集
大胃全年重心

番工！

勞福斯入啦

屌你老母半3全3俾狗屌呀快撚手入啦on9

好撚彩買唔切萬夫莫敵

痴撚線2隊半3全3

全部唔識踢落乙組啦

U20 又伏 哩D19盃賽又係伏

俾狗屌啦on9🐒格

馬會識揀呢四場盃賽黎開

唔撚係半3全3咁撚絕呀仆街

屌，入未

cashed!!!!!!!!

三場挪邊度有得睇

桑恩達你隊死仆街 最尾先轟到人2粒 唔撚輸埋佢 上半埸ON99咁

莫迪不可一

屌莫迪老母

邊度有得睇呀

順手屌埋史卓加斯特

莫迪反CUP左

屌你講撚到幾屈,點知2:2

屌你莫迪

睇oddset都知莫迪win硬既 咁樣贏波輸盤殺賭仔

莫迪入多球開-1 ok?

咩環境咩環境

叫左fd幫買5k mu

最後一小時召集

4埸 19盃賽 係得 史卓加斯特低水 客WIN 開唔到

其實3埸都開到1.3幾到1.4幾水GE 主客和

終極大船

候格辛特贏6球 !？

約左經紀聽日睇樓

屌 怕咩大船小船呀

史卓加斯特爆左我入球細

SAME 屌你 咁都頂唔撚住

3.5細乜冇水都爆比我睇

Ajax 荷甲第二你估流架

我死左係桑恩達半客到 隊西波臨完埸10分鍾先轟人2粒

我屌佢我條莫迪細波中架...

25/05/2017
挪威盃
14 (90完) 賀特 1 : 2 莫迪 0 : 0 (半)
挪威盃
15 (90完) 羅科斯 0 : 2 桑恩達 0 : 0 (半)
挪威盃
16 (90完) 史基特 2 : 2 史卓加斯特 2 : 1 (半)
挪威盃
17 (90完) 華特 0 : 6 侯格辛特 0 : 3 (半)

Up唔到相既

2.22水 補多1k7先執錢咁執

無伊巴

諗住買單雙 但都係同你地共同進退

馬會仲未派

冇即場 等30分鐘 最多

有就個賠率掉轉

死都唔轉平半

連下半埸球數都未update

笑死 獌都有人支持

等下 答半有瓜

轉平半未

狗會派未

角大可取

第一日賭咩呢啲賽事好似完場後3個鍾先派

真係唔係好撚信49000 班仆街隨時加時先贏 睇翻班撚樣踢歐霸場場輸盤咁制

包包出水 但係11連已破 跟唔跟

波台咁靜 入哂谷？

而家又冇波打緊，陣間就多人架喇

睇死曼狗又唔刷C

獌狗諗唔到點買

睇個陣曼聯100% 波

有冇人學我要左ajax

主和 客和 和和 都可以買
硬係覺得有加時

半和100%的波
垃圾曼

大注轟落曼冠軍1.4,好過買股票
一定黑哨

半細半和全客應該穩陣
依2隊入球好難過3

點解？

我覺得半和好似太過正路 可能半場有1球 全場1:1

半主？

求iphone link

80曼冠軍 200 ajax盤

球探咪有

阿積士又唔似贏到獌

唔撚驚啦 番住工睇

+1 半主 主勝 ajax盤 ajax冠 我全要晒

阿積條中場實比pogba撚

決賽唔會和

想問下挪威杯派左彩未?

好撚柒難買 獌狗好撚古惑 小注普巴食黃牌算

因為細注要埋2.5s 所以不了

睇陣客 再睇自己買左咩 想死

屌,半和危危地

要0.5/1細算

唔好上半和船呀
好大機會沉

細細地買入球雙算

半場一定唔和..

買咗曼盤

走地角

真

曼上盤

mo佬部署單場仍然係世界級

有緣人還我90分鐘比賽

睇陣都知奶撚左野

我都覺半和未必開到

無錢補飛,想哭

開波

0.0

買左少少普狗食黃牌

痾煙左 想哭 不過唔係半和
想跳船

阿積士 100%

煙左咩

唔講啦 廢事比人話燈 我又無講啲乜
求鳩其了 仲番緊工

訓一陣 陣間出去温書

咁夜仲返工

多唔多巴打買2.5細波

mu好似好d

岩岩打左比UXFX主席，拎左劇本
半場1:0 3C
全場1:1 8C
加時1:1
12碼 ajax 7:6

9點半收到電話要番工

係咪又贏鳩緊

角大已死

睇多陣再答你

阿積士學界level

可能冇半和了 補0：2波膽

mu差d入

49000不嬲角大墳場 等即場中位數跌多d先敢入

爆炸狗差d

阿積士半場都搓唔到

100%控球，呢次仲唔排隊收蚊

普狗矛鳩人未

唉 開場前仲水人買半和

摩佬次次都係得縮後一招。好悶

真係要等走地 6.5 7.5先敢買

12分鐘0c

兩隊都玩長傳

曼咁多攻擊 點解我個垃圾球探個控球仲係56 44..呃鳩我

咁踢法唔洗旨意有C

你買咩

阿積士開始上力

冇C

買半和其實正路，揀得半和就預左下半場先黎料，呢場波1粒起兩粒止，要買一定買細
呢啲大賽我要買一定買半細，又足水，又唔怕死晒

半細咁低水

獌狗下季開始場場追角細同細波 完季應該有盈利

全部要晒主

GOAL

辣殺

普巴入？

0.5/1wo ching

完全一面倒 MU嬴撚硬

普巴終於值返個價

普巴

通殺

me diu 普巴個垃圾都識入

答完即入

幫連登普巴挽回面子

49000

咁快0 1

1c

無買不過想跟ajax說聲加油

曼狗守了 角大號

阿積士唔差。利申咩都冇買

7.5s 可大量入手，做人做狗系列

曼入波 大巴款 角都唔知買唔買好

博格巴

即場3.5s 1.4倍 收息

阿積士下一隊入球

0.5/1細完

2-1完場 3.5ams要支持了

曼下球

秒爆

個人覺得會有4球

摩佬戰術 1粒到完場

普巴個廢西都入到波 ajax想贏都難啦

yes

Ajax未到完全還唔到手，我估1：2/0：2完

曼聯成日都係領先一球hea踢點知80分鐘俾人追和，希望今次唔好

乜ajax廢到咁嘅咩⋯⋯

差d0:2

10！

??

Ajax根本唔入流
買佢既都唔知咩心態
比番個位里昂啦

曼狗 做緊野 遲左sor

Ajax唔廢，但你睇對面有幾多彈藥買人先啦

10c?

Ajax 都曾經豪門球隊

對面啲人都唔係好得去邊姐

普巴條廢西成季入過幾多球？

33%控球入波

終於派讓客補下飛先

巴打有冇買角呀

mu ng la

入左足水8.5b

斬腳趾啦

大人同細路踢波

摩佬戰術一球到尾 之後唔小心俾人絕殺踢加時再贏 殺哂賭仔兼捧盃 摩佬又可以同各大莊家握手

瞓醒屌波了

入球大必角細定律

No goal la

💡💡

一隊荷甲班霸，另一隊英超中下游球隊
今日有幾場入波先既球隊都。。。
買0:1 1:1 0:2 1:2先

都是不買角球好了

睇個款似細

邊個仆街食牌

米

上盤穩如泰山

😨😨😨😨😨

買MU NG

8.5b jump

Ng Ajax

唔明點解冇c

角細入球細啦，仲諗乜

又俾包包燈到了 佢叫人買9.5b

因為49000入完就縮囉 一貫踢法

睇下睇下mu真係想守，仲要唔夠人快

我睇now

MU入左一球就係咁守了
如果係拜仁慕尼黑
應該0：3左人 大家all in晒客其他

又想灯

mc實係守到尾 真係唔睇波既人先會買大波

49000遲早守出事 ajax反cup啦

曼半客gel頭

半2角 早知買賽前9.5

買左8.5s

冇買但支持

買左福仔被換出 如果守到尾就有機會啦 會換佢dup波鐘

球探個個都得

福仔可唔可以踢差d 換martial出黎

無買但想知有幾多人買左2.5s?

曼狗怕輸怕到

角小

屌你老母 決賽？ 都唔知踢緊乜9

曼聯踢到好被動wor，
ajax控制曬成個中場，久守必失

入左2.5大

射門都冇點失

係遠方嘅匈牙利屌波

煮麵 開大

9.5大完撚埋

正啊....

按下腳 挫下腳甲

曼聯頂住就好
你係邊間酒店

6.5s 要埋佢都仲得 得ajax刷角

我住黑搖滾 但半夜想比人按下 走左出去

隔嚟班鬼佬係獌狗嚟 等陣出門口大叫I love ajax即刻跑走先

諗緊入大波定大角好

笑 想睇比人追殺

Menu個包

有無巴打睇緊online link?睇緊果條突然間好lag..

好撚好食 推介呢間叫 lucky 7 burger and more

磨牙

會唔會俾人打

Ajax有火

過2

0:2

大炒吧

2-0

Ajax食屎啦

Goallllllll

買左曼聯個d可以gell得

穩了 開心豬

MU NG cashed

人地羸緊波 屌佢老母都唔打你啦

笑而不語

20！

0-2完場算啦

決賽真係冇加時

唔好爆我個入球細 己輸好多了

求下daddy

角小穩

睇睇下波無啦啦上唔到網

冇變數就得 角都唔好刷pls

有冇機0：3呢？
0：2同0：3波膽都有買

似仲有波入wo

阿積士比d力

0：3買左10蚊都好過冇

MU NG 7.5S

行埋去搭佢膊頭，之後同佢講，fuck you mu

福囝今日踢得好差

跪求0 2完場

贏緊2粒應該唔so你

笑你傻仔

跟手比人一拳打低拖去後巷除褲

冇得踢廢青唔開心

兩粒完啦 咪搞9我

巴打買左2.5s？

係呀 柯煙左

補下隊入啦

冰封

1001

肛子有冇水

客win

就中暑又話你知咩

2.5s 8.5s

MU有冇第三球？

買左雙 頂住

NG左先

Mu 由出發到最後召集都叫緊

成日覺得佢頂唔到頭鎚

集氣呀

0：3完機會都好大下

感覺好有彈性

吐口水講過

一頂落黎 遮曬對眼

ajax個人好似好眼訓

ajax只有遠射

阿J射

5c了

2.5s 集氣

Small c

0：2 1：2 0：3
半場前全部買左波膽
睇下Ajax輸幾多

咁早 訓下覺 留返買早餐

要追聽日先啦 休息下

12m